누군데?
 여보세요. 지금요? 겁날거 없죠. 내가 왜 겁이 납니까? 좋아요. 거기서 봅시다. 
 그 인간이야?
나가 볼께.
 오빠 가지마. 지금 가면 다쳐. 그인간 독이 오를대로 오르고 약이 오를대로 올랐어. 무슨짓 할지 몰라. 남 뚜들겨 패다 교도소나 들락대던 놈이야. 오빠 상대 안돼. 등치를 봐.
날 뭘로 보고. 나 남자야.
가지말라니까. 내가 해결할께.
내가 해결해. 남편 놔뒀다 국끓여 먹을래? 마누란 빠져.
